拍拖八年 分左手 你問我答（4）

第三個post爆左，繼續圍爐